你地係邊到買禮物比女友？

女朋友就生日，你地會係邊買野？budget幾多錢倒？
利申 第一次拍拖

包住自己當禮物

7-11

地產鋪